[偶像練習生] [3] NICE PERCENT 討論區 -準備出道

NINEPERCENT 帶著九十一個人的夢想出道吧

NINE PERCENT

《偶像練習生》是愛奇藝重點打造的中國首檔偶像男團競演養成類真人秀，節目從國內外87家經紀公司、練習生公司，1908位練習生中，篩選留下31家公司和8名個人練習生，共計100名練習生，在未來的4個多月中進行封閉式訓練及錄制，最終由全民票選出優勝9人，組成全新偶像男團出道。節目在第十二集中公布出道團體名為 NINE PERCENT，名稱來自101位練習生在比賽出道的機率 。

經過全民製作人4個多月以來的投票，9名出道成員最終確定，第1到第9名分別是蔡徐坤、陳立農、范丞丞、Justin、林彥俊、朱正廷、王子異、小鬼、尤長靖，9人將組成限定團體NINE PERCENT，寓意百分之九的練習生帶著另外百分之九十一的人的夢想繼續往前走。

成員資料:

蔡徐坤

身高：181cm
星座: 獅子座
生日：1998年8月2日（19歲）
國籍：中國湖南
隊內擔任：中心、領舞、主Rapper
所屬公司：SWIN (已退出)
排名: 第1 (4764 萬0887票)

個人作品: I Wanna Get Love

合作表演歌曲: 聽聽我說吧

綜藝:

陳立農

身高：183cm
星座: 天秤座
生日：2000年10月3日（17歲）
國籍：台灣高雄
隊內擔任：VOCAL
所屬公司：傳奇星娛樂
排名: 第2 (2044 萬1802票)

個人直拍: 大藝術家

范丞丞

身高: 183cm
星座: 雙子座
生日: 2000年6月16日（17歲）
國籍:中國山東
隊內擔任: RAPPER
所屬公司: 樂華娛樂
排名: 第3 (1457萬4594票)

合作表演 : Very Good

特務J

Justin（黃明昊）

身高: 181cm
星座: 雙魚座
生日: 2002年2月19日（16歲）
國籍: 中國浙江溫州
隊內擔任: RAPPER、副舞
所屬公司: 樂華娛樂
排名: 第4 (1213萬1367票)

合作表演: 巴比龍

HAVANA & 24K MAGIC

林彥俊

綽號:局花
身高: 181cm
星座: 處女座
生日: 1995年8月24日（22歲）
國籍: 台灣
隊內擔任: 門面、副唱、副RAPPER
所屬公司: 香蕉娛樂
排名: 第5 (1193萬8756票)

合作表演: 愛你

朱正廷

綽號: 人間仙子
身高: 183cm
星座: 雙魚座
生日: 1996年3月18日（22歲）
國籍:中國1996年3月18日（22歲）
隊內擔任: 主領舞
所屬公司: 樂華娛樂
排名: 第6 (1193萬8796票)

合作表現: SHEEP

個人表演:

王子異

綽號: BOOGIE
身高: 186cm
星座: 巨蟹座
生日: 1996年7月13日（21歲）
國籍:中國
隊內擔任: RAPPER、副領舞
所屬公司: 簡單快樂文化
排名: 第7 (856 萬1329票)

合作表演: MASK

小鬼（王琳凱）

身高: 178cm
星座: 金牛座
生日: 1999年5月20日（18歲）
國籍: 中國福建
隊內擔任: RAPPER、舞蹈
所屬公司: 果然娛樂
排名: 第8 (785萬6601票)

合作表現: ZERO

尤長靖

身高: 176cm
星座: 處女座
生日: 1994年9月19日（23歲）
國籍: 馬來西亞
隊內擔任: 主唱
所屬公司: 香蕉娛樂
排名: 第9 (770萬6054票)

合作表演: 我懷念的

綜藝:

偶像練習生主題曲: EIEI

唔小心開左係韓國區

洗唔洗開過

開過啦
同埋坤坤第一集個look真係唔好睇，應該換第二張

辛苦晒樓主
但重新開呢個有冇得刪走 刪唔走就算啦

同埋串錯名
唔係nice

我地推新post由得依個沉啦 驚比人入黎屌
辛苦晒坤絲

屌CHECK哂條目
唔記得改埋主題
是咪要重開

開係華語區啦

重新開啦咁

唉屌
第一版D圖搞柒左
入住坐先